{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lamer.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 라메르 호텔"
    },
    "text": "釜山ラメールホテルは釜山、東区朝方路34番キルの9に位置しております。 地下鉄凡一駅(釜山地下鉄1号線)と様々な食堂があるところから徒歩5分の距離にあるので便利です。 ホテル内には手荷物預かりサービス、無料Wi-Fiインターネット、無料専用駐車場があります。 客室にはエアコン及び暖房システムが完備されており、薄型テレビ、パソコン、ティーテーブル、小型冷蔵庫が用意されています。 また、室内バスルームにはレインシャワーが完備されています。 ホテルは釜山駅から車で10分の距離にあり、広安里海辺からは車で20分の距離に位置しています。 金海国際空港までは車で25分かかります。 釜山ラメールホテルは釜山中心部から約2.4km離れており、周辺の距離は直線距離で計算されました。 ホテル内には様々な便益施設が利用できます。 スパ/ウェルビーイングフィットネスセンター、サウナ、マッサージ、汗蒸幕、パーソナルトレーナー、フィットネスクラス、銭湯などがあります。 またフィットネス/スパロッカールームとマッサージチェアも完備されています。 客室の種類はツインルーム、ダブルルーム、シングルルームに区分されています。 釜山ラメールホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内にはモダンな雰囲気の韓国料理レストランがあり、ベジタリアンやベジタリアン向けのオプションもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ラメールホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルは釜山、東区朝方路34番キルの9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルの周辺には地下鉄凡一駅(釜山地下鉄1号線)や様々な食堂があります。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルには手荷物預かりサービス、無料Wi-Fiインターネット、無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルの客室にはエアコン及び暖房システム、薄型テレビ、パソコン、ティーテーブル、小型冷蔵庫が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルから釜山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルから釜山駅まで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルから広安里海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルから広安里海辺まで車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルから金海国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルから金海国際空港まで車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルは釜山中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルは釜山中心部から約2.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルにはスパ/ウェルビーイングフィットネスセンター、サウナ、マッサージ、汗蒸幕、パーソナルトレーナー、フィットネスクラス、銭湯などがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルの客室の種類はツインルーム、ダブルルーム、シングルルームです。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "釜山ラメールホテルにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "釜山ラメールホテルにはモダンな雰囲気の韓国料理レストランがあり、ベジタリアンやベジタリアン向けのオプションもご用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 634
    }
}